香港黎緊出既新一種平價屋 會唔會受惠既只有90後？

80後都已經安置左自己既物業 比曬首期供緊
70後打前就上曬岸

00後又未有錢

以上講緊大部分人

90後搵得雞碎 仲要有生活有消遣 連平價樓都無錢買啦

要入息高過居屋先買到

受惠既係 未用盡家庭人頭quota的70後有樓中產

可以老婆/老母/仔女人頭去做首置 自己出首期

80,90後出黎俾上層班60,70後剝削到無淪 freshgrad仲係萬三蚊

轉工跳糟又俾HR屌你cv唔靚

唔轉工 年年就加得一千幾百

大部分90後依家都係搵兩萬零三萬頭 居屋又抽不到 公屋又冇資格 私樓諗都唔使諗

受乜撚野惠？

呢個政策真係弱智先諗到

係要幫 就應該係加息期設多重物業稅 每多過一個物業就要抽稅 引誘班吸血鬼套現

然後學德國再設租管 每年加租有limit 並而要警察嚴打鞋金

果班中產食左07-17呢十年條水 起碼都袋幾百到一千個 就算樓市跌三四成 佢地都係賺到笑
而後生果批又搵到上車希望/上到車 得鬼閒鬼政府咩 廿三條即日過都得

香港政府根本就冇腦

你知唔知政府怕邊個？怕你？怕我？怕普羅大眾？
佢地最怕係得罪地產佬呀！尤其係依家個班大陸地產商呀！

如果政府適當運用權力 做到安居樂業 好似新加坡咁

撚有人會上街反政府咩

香港最核心問題就係班中產同地產霸權貪得無壓 賺幾百萬唔夠 要賺夠幾千萬 毀左下一代生存權利

所以政府咪廢囉！

唔講德國咁遠

望下新加坡

望下台北

人地打擊樓市幾撚快狠準呀

其實同以前夾屋有乜分別？

入息要求唔低，要求居屋之上

但只有屋住權，賣樓唔好諗住有得賺

即中產公屋

大把70、80後都未上車啦
呢班人仲要有彈藥等入市
受惠都係佢哋啦

90、00後都可能受惠㗎，只要你老豆老母有錢就得

上次政府出夾屋 樓價暴跌

人地管果個 真係會係度住
我地管果個 賺夠就移民

官:wfc你班蟻民點睇我 我氹好班有錢佬 大陸官 賺多d錢 老左就移民外國um um腳啦